Iqos Heets原味彈8包換彈

換淺綠淺藍深藍 屯門灣仔交收 一兩包都得 試埋其他味

只換不賣

Push

Pish

仲有無 可用淺綠同你換

有 留tg pls

得番三包

幫人問
有無人知ig隻顏色鞋 賣嘅蛋蛋伏唔伏

聽人講 唔伏 2-3條起送貨 偏遠地區另計

想換包試下得唔得？

H字頭牌蛋換/賣 留tg